有黑警衝入太古廣場拉十幾歲細路

2014年，港人為爭取「真普選」發起歷時79天的「雨傘運動」，佔領中環、旺角及銅鑼灣的主要道路，要求中央及香港政府回應訴求，惜最終以清場落幕，社運氣氛一度低沉。惟去年港府硬推「送中惡法」，再次激起港人怒憤，爆發「反送中」運動，社運人士更吸取「雨傘運動」教訓，提出「和勇不分」、「無大台」等流水式抗爭策略。6年前的今天，第一顆催淚彈落下夏慤道；6年後的今天，爭取民主的港人再重聚，盼「念念不忘，必有迴響」。

網民今晚（28日）在金鐘太古廣場發起「和你Shop」行動，紀念傘運6周年。經常響應「和你Lunch」行動、人稱「Lunch哥」的David亦有現身，惟在商場唱出半首《願榮光歸香港》時，警即闖入商場驅趕，並在2樓帶走一名10多歲男童上警車。

傘運6周年Lunch哥唱半首《榮光》 警即闖太古廣場驅趕 帶走10多歲男童

順道一推。10月1日見

推

黑警死全家

然後黑狗返到屋企見到自己隻狗仔死撚左

唱隻歌都有罪, 屌你老母死黑警

死黑警

所以10月1一定要唱到幾大聲得咁大聲

留名睇有人話david要負責

咁咪好啰，最好拉晒班搞事慨暴徒，搞乱香港好咩？

ching 係高登個邊過黎？

，

push

Push

一係細路一係女人㗎啦，唔通識捉賊咩

你老母做雞俾狗屌

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

藍絲都上連登

佢似被狗hack左AC?

佢好似係無身份證？

好多五毛狗，五毛狗必落地獄

10.1見

吸引注意

係咪啱啱全家死絕？？

屌你老母

已經變黑警日常

起底見樓主之前啲post講廣東話，唔係支那話...

推手

好仔唔當差

咁撚大鑊

101見！

應該係被hack
RAP

大把連登仔做假膠

懷疑係冇身份證

十一見

我講緊既係黑警唔記得曲

GG

光復香港、時代革命

好嬲

但係放咗David………………

事撚但啦，扑左乾手淨腳

黑警突然拉帶封人，之後女嘅係冇身分證，但個細路唔知乜事，David⋯⋯放走；我好老實講句，唔理咩嘢原因都好，都我迷信都好，任何活動見到David就距離佢10米以上，佢唔係黑自己，而係黑身邊嘅人。

佢身後唔係幸運女神，而係死神

轉烚細路正垃圾

已入 LIST，自己好好檢討下。

不鼓勵直接封鎖部份會員，
請善用由髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能。

⚠️ 標籤功能效果

本 LIST 現已支援此功能，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

唔洗怕，有少年罪犯的。

食屎啦你，呢啲 POST 仲有心情玩膠

曲你老母好撚好玩呀家下，笑笑笑你老味

返facebook啦藍屍，呢度冇人理你啊

咁咪又有得搏我地分化lo

被截查的David獲放行之後表示，其中一名軍裝警員公然向他表示，是故意等到他到場的時候才進入商場截查，他之後又詢問警員截查的理由或所犯何事，但警員無法提供。David對此感不滿，認為警員是故意針對以及濫權，表示會在活動後到警察總部投訴。

上年仲係私人地方未至於會硬闖，而家乜春都唔撚理照踩場

不過我真係唔敢再企近佢，我會支持佢Keep住出嚟，但見到真係會行開

多謝低智黑警證實我嘅講法：當David係餌，而且個邏輯好爆，唔可以怪責David；佢肯出頭，佢唱榮光叫口號，但就即時圍哂佢身邊嘅人，入就入其他人，但放佢走。

cls

係驚手足依家喺海浦緊...

邱吉爾有軍隊緊係可以同德軍正面衝突⋯⋯
我地唯一既武器，老實講只係煲大啲事等外國打鳩支那
好認真講句，外國唔打支那，香港人100%輸

你睇下當年啲猶太人有冇得同希特拉講we shall never surrender?

死黑驚正仆街

David 係咪卧底黎

唔係

不過應該當佢係餌

又浪費一個ac,垃圾